[篤尿好黃]點cook guide馬田fans道德標準特別低

仲想繼續有黃圈首先要清理咗依啲謬誤
班人完全否定杯葛概念
講到有錢搵咩廣告都接得
咁rock哥夠黃仲要係721受害者
點解佢接神秘盒子廣告會變過街老鼠

再咁落去正氣YouTuber做唔到落去
反而價值觀扭曲嘅YouTuber就繼續風流快活
正氣嗰啲受屌之後都繼續俾人追擊
反而扭曲嗰啲搵食啫唔屌得
正式劣幣驅逐良幣

再俾依啲價值觀繼續落去只會慢性陰乾黃圈

開喺時事台要以正視聽，唔好俾啲扭曲價值觀繼續滲透落去

我為左儲錢幫黃圈所以去食藍店慳錢
為左改善警隊而加入警隊

異曲同弓之妙？

重點係個比例
唔應該為左慳10蚊比黃圈所以比20蚊藍圈
同埋睇個人嘅道德標準高低
要搵錢真係好簡單
拋開所有良知同道德就賺大錢

由佢未出樣開始睇佢，佢啲整野食片的確係幾好

但係佢個人點都唔算好黃，有次出面有遊行，佢開live, 有人問佢點用行動支持場運動，佢屌返問佢個人自己都冇去，憑咩話佢咁仲有好多人留言撐佢

我好日都唔睇次live, 嗰次睇到眼都突埋，佢除咗把口話自己黃之外，有做過啲咩？

之前睇佢啲片只係覺得佢份人好臭串
不過有人會受呢啲用真性情去包裝嘅閪性格
利申 我冇話佢唔黃

你除左把口話自己黃，有做過啲咩？

有無live record 睇？無既一律當鳩up

有藍店比錢黃營洗，何樂而不為？
吉野家落蘋果廣告又關蘋果事啦啵
事實就係香港依家啲仆街大財團仍然係行業內既大老細
一邊要壯大黃色經濟圈，另一邊又唔比人整大啲塊餅回饋翻community
點解唔可以調翻轉諗，要鬥就去對家個post鬥藍啦
去人地fb page叫富牛歸邊，話佢嚴重傷害國家情感
反正馬田錢又袋完，宣傳效益又唔比佢拎到
呢啲先叫各自努力丫嘛
左手問佢攞錢，右手斷佢米路
識玩就緊係咁玩啦

而家接job都要睇對家黃定藍
比錢你宣傳即係壯大黃營既人
正如藍店唔會抗拒黃客一樣 有錢點解唔搵
當然份合約如果係限制埋表達政見既就另計啦

趕絕黃營搵錢機會 唔會對黃營有任何好處

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵

你覺得佢唔夠你心目中嘅so call黃你咪唔好睇，佢都冇自稱過黃，睇佢嘅人都唔係因為癡黃衛兵嘅黃圈而睇佢

你開個po話佢唔夠黃只係打稻草人

又唔見你講下自己嘅標準係點，要點做先係黃
只係純粹想批鬥佢

佢同荼毒室拍哲學有飯開咪討論過KOL嘅社會道德責任，你又同唔同意？

又詳細批鬥

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
(更新版)

無留意開連登對youtube生態有咩意見
但幾個月前見到人提出黃youtuber賣藍廣告無問題
好似都無咩反對聲音
所以無諗過會有人狙擊馬田賣藍廣告

等我賺鳩哂藍絲既錢 賺對家到窮
再用賺番黎既錢食黃店

你呢啲唔係歸納，只係斷章取義
馬田食左你條女呀？

達哥 大丁 篤屎都有俾人屌賣紅藍廣告
你話幾個月前唔知講緊咩時候
可能有更大嘅事冇人理
如果唔係班fans兜得咁撚肉酸我都唔想理

我攻擊馬田粉，馬田粉又關馬田觀點事

我地個目的唔係迫藍轉黃咩
迫藍店搵黃youtuber宣傳唔係好事咩

起底先

6. 你on9

其實係咪掟過雞尾酒 都要同連登仔交待？？
捐過下錢都要 就黎痾過下屎都要

不過財經台一班撚樣用牛牛 龍門任搬黃衛兵咪繼續批鬥

幾時都話達哥醒目 睇穿香港人內鬥基因 靜靜地搵錢好過

你嘅觀點其實係咩？

黃唔黃係政治立場
唔係憑佢有冇自稱黃絲嚟界定
咪咁小學雞啦

永遠自己做得多少少就話人唔係黃邊忽黃
咁係咪前線就可以話文宣組唔係黃？
文宣組又可以話和理非唔係黃？

咁計法其實香港得幾萬個手足係黃
呢個答案滿意？

馬田根本就係憤青 玩擦邊球

借d2比人當係同路人

又唔敢出聲

想知有咩睇

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
(更新版)

前線係本土派多，冇幾個會自認黃絲

黃絲不嬲係泛民和理非

冇政治歷史常識嘅忽然黃絲
先會用”黃”代指示威者

等同中國人覺得港澳台都係中國人
不用分那麼細

繼續啦
btw 你有無搭黨鐵呀柒頭
怎樣才算黃

似係達哥死忠，唔抵得達哥變過街老鼠

我？你搵到我history有撐過達哥既reply跟你姓
我只不過睇唔過眼 黃衛兵黃色原教旨主義
睇見黃圈愈做愈縮 心淡又好笑

忽然黃絲留下一個負皮

本土參與35+黃定藍

東江水都係紅架喎

講緊前線你又spin去講選舉？
邊個本土派參與35+？
本土派16年之後就算參選得都係預左DQ

你開左個廢po兩頁都係冇point
唔正面回應問題

唔係要幫渣哥兜 但係今日香港咁嘅局面仲有時間理埋啲芝麻綠豆小事？

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
9.東江水
(更新版)

渣哥fans有冇好肉酸咁搬黨鐵搬東江水出嚟

你又知我睇馬田

你D邏輯都幾得意，只要同你唔同意見就係佢粉絲

想有生意=/=轉黃

我係共產黨我就開心啦
原來只要落廣告畀黃色經濟圈就可以做到分化嘅效果

用歪理幫佢兜唔係護航粉係咩

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
9.東江水
10.你分化
11.共產黨最開心
(更新版)

以佢呢個講法 ming仔 達哥等人都好慘下
ming仔都係賺tvb錢比返黃圈 點解啲人又咁大反應

你鐘意啦 但有少少唔尊重人姐，
我連佢出咩片同埋廣告都係睇你先知，
就俾人當左佢粉絲

不過咁講，你連錢都未搵到又講咩黃色經濟圈？大家有無人夾到錢起個商場出黎俾黃店，等佢地唔好俾人逼遷？唔係好貴姐，200萬人一人俾三十蚊都有6億岩岩好。

黃絲都可以有On9姐

不過Ming仔講野係黃藍立場下都幾不知所謂下，我都唔太清楚佢立場

佢同arhosunny 三個去元朗遊行拍埋片又唔計
蘋果落廣告又唔計
罷工，表態果啲你又唔計架啦
係呀，無做過野

學習狗，玩內循環

我都變咗馬田粉

exac7ly
又鬥黃做乜9

請無視引戰狗

你搞錯咗
依度嘅目標係搵道德聖人
要香港人「義不食周粟」

不過留意返，當時「義不食周粟」幫唔到商朝復國
只係兩個傻仔唔識變通餓死嘅故事

又鬥黃

ming友撚係無辜
佢嗰時連星火係乜嘢都唔知就話自己中立
畀人屌跟本係合理

真

我就有睇過佢講個句:到今時今日重去買starbucks 我真係一巴煎落去

講真講得呢句你重要鬥?

根據馬田立場 搵食姐 犯法咩
呢條友未紅個陣無咁自大 呢家越來越自大
早排先講到有sp無問題咁 依家又賣咁既廣告
有少少歪理合理化 不過仲好多人支持佢

鬥黃出現了 你做過d咩!!!

鬥黃，顯得自己特別黃

想玩批鬥嘅各位，不如LIST晒自己做過乜嘢先
咁樣先有說服力架

咁佢可以唔捐錢架 大把人比人屌完潛水就算
佢肯捐都叫做比左錢黃圈
屎萊姆拍一田都比人插到飛天 問佢地唔知間嘢藍咩 但馬田做咩就無問題

咁rock哥夠黃仲要係721受害者
點解佢接神秘盒子廣告會變過街老鼠

呢個係道德問題，神秘盒子抽獎會水好多睇佢嘅觀眾（細）中伏
都唔關黃藍事

live佢好耐之前討論過呢個問題 大家都可以諗下
有藍絲錢賺你賺唔賺 而佢又唔會因為咁而轉為奶共
我覺得有d似民建聯派蛇齋餅粽 你拎唔拎埋一份?
但我估佢賣得支牛廣告都預左俾人批鬥

咁當然廣告性質有d唔同 佢始終會令支牛可能多咗收入
(如果已經一大班人本身用開就唔知件事點睇啦)
所以我就算係死忠都好 今次都覺得唔係好過到骨

最右邊果個呀

點解唔係幫屎萊姆平反
唔知係藍問題好嚴重咩，大把人仲講緊莊偉忠係一田CEO啦

(題外話)
其實有SP有咩問題+1
人地有SP解決佢地性需要係佢地事

況且人地有SP價值觀，
都唔代表自己都會有，
甚至自己接受唔到有SP，
都可以尊重人地選擇

------------------------------

其實作為一個Youtuber，
粉絲俾佢地收入真係咁多收入咩
好好奇唔係為左啖氣認黃仲有咩好處
(講緊認左黃你主要收入來源會少左，有唔少agent都blacklist左班黃Youtuber)

屎大，達哥，Ming仔

計完你講依啲，點解過咗反修例仲要接紅色廣告

即係馬田係港豬？
先唔講黃唔黃嘅問題
我屌港豬得唔得

你去財經台一轉屌

收皮啦馬田

Don’t let stupid people famous

唔怪之得華爾街繼續撐中資股反阿侵，阻人發達好大罪

咪係囉 佢幫富途賣廣告唔代表你走去用

其實你知唔知一個Youtuber接廣告係點接

幫支資公司賣廣告明明就係黃藍問題
就係因為佢藍，所以先令人覺得道德上好似有問題

ROCK哥個頻道嘅主題係乜? 係踢爆騙局
佢條廣告片根本同佢個頻道嘅主題完全相反

不過身體同平台賣撚咗俾中資落廣告

美國人撐中資又關你香港人咩事，
咁人地搵食至上又真係無問題喎，
唔通美國俾中國接管左搞到變左得別行政區有功能組別？

或者你係美國人？

異曲同工啊

樓豬係唔係仲用緊 apple ？唔係的話樓豬道德標準都特別低

觀眾覺得好嚴重喎，覺得佢地都係幫藍賣廣告
明顯有班人係雙重標準架啦
點都好 搵食姐 犯法咩

無錯，毛魔抗日時都會照攞國民黨啲錢啦

你又憑咩覺得中資廣告唔會水咗啲fans去用
所以佢啲fans見到牛旨就仆倒去買，見到中資就走夾唔抖

好想知道而家做啲乜嘢先唔係港豬

PS: 唔想做港豬

標準鬥黃言論

佢上年年尾已經話黃色經濟圈搞唔成

佢係藍定黃有咩咁值得討論
如果你覺得佢藍咪唔好睇佢

有人跟機我唔介意幫手屌

你應該唔識煮野食

果陣我開post屌佢食海底撈 比人屌到上天花板

唔明你講乜，華爾街係賭枱，講金唔講心

搞清楚係大家係未同一個標準先

(1) 撐藍幫佢地 -> 藍
(2) 幫藍賣廣告 -> 藍

(1)
你賣美心廣告唔通黃絲就會去買咩，
賣完之後黃絲照單唔賣未一樣幫唔到，
又點樣藍咩。

(2)
總之同藍有關就一定係藍絲，所以做Youtuber唔接廣告就最好

其實都係睇你係(1) 定 (2)，如果係(2) 佢未雙重標準，但你係(2) 唔代表每一個人都係 (2)

咁個問題響「有班人係雙重標準」
定係響馬田度？

你想屌邊個？

咁呢個就係作為黃絲覺悟問題
人地講兩句就仆到去買
咁我都覺得香港抗爭到以家都係奇蹟黎

因為你出新手村就要自絕於香港經濟

人地有講過自己係黃咩？
定一定要屈人地做你心目中既黃YouTuber

唔黃就係藍絲黎 好似係

好波
以後唔洗再求美國人幫拖
拜登選前已經決定取消對華關稅

美國商人蠢俾人食隻豬可能地理上太遠冇自覺
但香港竟然有人覺得甘心做港豬冇問題

因為個革命坐緊監or死左果d唔係
其他一律都係
利申：港豬

樓主係咪會屌曬所有用支牛炒股嘅users?
唔好雙重標準

我又唔覺好大問題
咁蘋果係咪唔落得藍公司既廣告先
批鬥緊馬田既人又唔批鬥埋蘋果個喎
利申：唔係死忠

咁YOUTUBE 都比政府 藍KOL 賣廣告 係咪要BAN埋TOUTUBE????

達狗表示同人唔同命
大家都搵支那錢 得佢有事 馬田仲咁多人奶

依個po都係咁

其實成件事錯在timing
ming仔同達哥果排打到慶烚烚
佢兩個本身又多hater 回應得又差
所以係點都死

而家隔咗一年幾 果種社會氣氛已經上年完全唔同
同埋馬田不嬲形象幾好 咪多fan撐囉
不過佢都真心on9 表咗態仲接呢啲job
自己本身都搞緊個邊爐 應該都有得搵啦

不過佢呢排又會咁好彩 又自爆搵sp 又幫富途賣廣告
成個YouTube 界焦點落晒佢到

收錢幫人哋宣傳達到商業目的，其實算唔算幫咗藍

美國人做咩野關香港人咩事呢？
咁唔通明白人地幫你係人情，唔幫你係道理，我就會變左港豬，原來發緊夢先唔係

想問一句，
香港人有咩資格搵美國幫拖，
你搵人幫拖人地都要有著數。

你俾左好多錢建設美國？
你俾左好多文化影響美國人？

咁佢選拜登又好選Trump又好又關你咩事？
以家講緊係你單方面求人地，但又話人唔幫你？咁人地唔幫你都好合理，因為你求人地果時，人地幫係人情唔幫係道理黎。

班友未必係佢啲fans
更大可能係佢地本身有用支牛
所以咪入去幫自己自圈其說囉

其實係咪真係非支牛不可？

坐左監係因為佢認左罪

認左罪係唔係黃都係存疑

唔係佢on9，佢身體最誠實，有錢點解唔賺
係班on9死撐fans 覺得人地好黃

睇完覺得達哥真係好撚慘

可以，你帶團出去打我跟機

林鄭都係收份糧打工，佢都係黃啦

我好鐘意睇馬田d煮野食片, 一向都冇睇開live, 有日無聊開黎睇, 佢係度講lunch david, 睇完之後對於佢個人真係減左好多分..

有咩商業目的

你藍，佢宣唔宣傳都去

你黃，佢宣傳都唔會去

況且你真係覺得一間公司落廣告，KOL真係主菜咩？呢點關乎你知唔知成個Youtuber收入過程

最好彩係依幾日冇咩大事要跟，本身見到小事唔想理，見到堆歪理笑撚咗

你班連衛兵真係好撚on9
咁撚鐘意批鬥, 鬥左自己未?
幫襯黄店, 但其中50%錢都係去哂藍營水電媒業主
藍營亦請好多黄人, 呢班人失業係咪有咁多黄營請番?

最緊要係心態, 係藍營搵錢, 壯大黄圈絕對可取, 因為黄圈根本無可能單憑自己內循環, 正如上面所講, 唔少錢會強迫性流去藍, 唔係藍營搵番錢, 黄圈可以無限生錢出黎?

成班傻鳩, 野就唔撚識做 淨係識上網鬧自己人, 做番真係有益自己人既野啦屌你地老母

有贊助請荼毒室食野整節目算唔算黃？

利申：未睇過馬田其他片

呢個真 真係身體最誠實
同佢friend 嘅arho creamy 都唔會接呢啲job
係咪覺得自己形象幾好可以消耗返啲嚟換錢

721 白衫人同你一樣有手有腳，咁你都係暴徒啦

套返同一個邏輯
大陸官貪撚哂香港庫房D錢
香港庫房D錢來自香港人D稅
結論:大陸官黃到金係手足
此POST已完

算啦 連最基本邏輯野都未明白，佢地又點會睇得明哲學野

依條友。黃唔黃都唔關我事。不過佢好想上位我只知

聽完再睇返佢今日嘅行為覺得好諷刺

連登仔就好似白痴仔咁，日日俾人用唔同嘅話題引導屌人係咪黄
真係好撚得閒

同埋佢都幾on9
本身都痴到去台灣個阿神堆 香港台灣都夠佢紅
都唔憂無錢搵啦
我就唔信佢無錢開飯迫住要接大陸job啦
由頭到尾都係見錢開眼
邊度多利益就奶邊一邊

所以收錢賣紅/藍廣告，咁都有人撐同幫佢諗理由好撚on鳩，十成十打手

咁如果佢賺左錢再供獻番去黃圈呢？

BTW

樓主所謂歸納論點可唔可以唔好咁1999，
打長少少等人地知道個論點講咩啦，
無頭無尾 無脈絡又點樣做駁論

哪來的黃圈？黃色經濟圈好似神要有光就會有？

你個如果成立左未？你地幻想出黎咋
佢賺牛牛錢就係事實

你究竟明唔明我講緊咩

點會Reply我話所以

侵咪講咗中國嘅行為係損害緊美國利益
如果香港角度覺得做港豬冇問題
咁你就唔好渴望美國人都有意識去理解政治
到時美國人揀咗拜登出嚟就唔好怨

利申有寫Twitter講美國大選，唔知算唔算戰線一份子

上咗咁耐連登終於有人講到我心聲

正如你唔會話肥媽收藍店錢賣廣告而嘈
藍，”中立”，黃呢3方既人收藍店錢自然有唔同反應

問你咩叫廣告先，點解一間公司要落廣告

第一，Trump做野都唔係因為香港，只要中國俾到佢利益的話，其實打壓香港到點地步都唔會理。

第二，你去同人地第一世界民主實驗體講理解政治，係未有少少搞笑呢？起碼人地選舉都唔會擔心下次有無得再選。

第三，人地美國選總統你又有得怨咩？你又唔係選民，自己又唔係美國人。情況同台灣大選一樣。

第四，首先好感謝你有做Twitter戰線。但要影響美國人政治意識，並唔係靠Twitter就可以做到，首先你個Twitter都唔會有幾千萬Follower？另外，其實要影響佢地，有一個更簡單方法，就係係美國辦一份由香港人成立媒體，調番轉呢個仲比你Twitter更加有影響力，但問題係你有無錢？(大紀元都有做呢類型野，其實法律功係美國影響力都唔少)

睇黎係你唔明我打咩

你真係覺得間公司同Youtuber直接傾點落廣告？

先不論顔色
佢啲片口水太多
煮力低
無點睇
人地揾食啫
唔鍾意佢咪睇
睇星星學好多
以上

咁你應該唔加"所以"

你係我前面果個Post度Reply先岩個脈絡

個因果關係錯左

曲直都未識分，弱智唔好上連登，blocked

唔係曲直問題

係成個句子脈絡問題黎

問返你炒中資股壯大黃圈有冇問題
重點係問題本質
廣告就係為咗擴大受眾而存在
你賣佢廣告係唔係幫緊佢宣傳
即係中資股你放咗錢喺佢度你先會賺到錢
咁你係唔係俾緊著數間中資公司

---------------------------------------------------------
回埋上面
仲有咩真黃就會知道唔會用係on9講法
有冇諗過有啲淺黃見到馬田以為佢黃會放低戒心
有冇諗過唔係個個人逐間公司查藍黃
咁樣究竟有冇幫到間公司宣傳
唔該你哋自己用個腦諗下

求樓主。置頂

馬田哥早洞先機，上年69前已經健吾mode 叫左你地咪出去做condom 啦

藍田都係算把啦, 搵錢唔係咁搵架, 而家唔係唔俾你搵錢, 但你CLAIM得係黃就唔撚該你避得就避啦, 接支牛廣告完全解釋唔到

有圖有留言，如有需要我可以cap埋依個po嗰啲

戇鳩先會覺得佢煮野食好睇 我諗佢煮食片係啱小學生睇既

登登登馬田出來了

仲要吹到冇佢就要睇tvb

樓豬道德撚。

又係行內潛規則，我哋讀者剩係睇到個youtuber接咗咩job，講撚到行內潛規則簽撚咗約老奉接job

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
9.東江水
10.你分化
11.共產黨最開心
12.youtuber接廣告潛規則
(更新版)

今期鬥馬田

有咁多藍人唔攪 你攪黃人
咩居心大家有眼睇

咁熊仔頭 希治閣個d幫大陸game apps做宣傳又點計

講撚到藍店宣傳, 黄人就一撚定會幫襯咁
究竟無腦既係邊個呀柒頭

我唔知你識d咩人啦, 遂間公司查黄藍已經係生活常態, 就算我查漏左身邊朋友都會提醒番

要用腦既究竟係邊個?

果D唔算

樓主完全冇自己觀點淨係不斷曲解同斷章取義人哋嘅觀點，立於不敗之地

正
快d做返中國人啦，咁鍾意玩批鬥，咁非黑即白
抵香港二次文革再回歸

我覺得呢個point都要pin埋

一樣係垃圾

冇得兜啦

支持整返個list出嚟，可以向啲「黃」youtuber拖壓，唔少之前入咗黃色youtube圈我都訂咗唔少，原來咁多有問題

呢啲post永遠睇連登仔點樣雙重標準仲juicy過本身個kol黃定藍

不如你直接藍店點會搵黃人宣傳 所以支牛係黃好過啦

你有道理，隔離post有巴打話馬田似有亞斯伯格症，大家體諒下佢唔好再鬧了

一係就黃
一係就藍
以佢而家youtube吸金力
唔好同我講”搵食啫”
最撚憎人瀨兩邊

接job幫人promote果個無錯架
錯都係你班睇完佢介紹去用嘅fans

佢最撚叻咪就係去台灣搵個出名啲嘅一齊拍片

煮野食又唔係叻 雖然都唔係差 但講野又冇深度 又唔撚好笑

比上不足 比下有餘咁囉

我聽過C奶話「鄺仔都係咁講，咁議會戰線都有佢作用」
咁個C奶冇腦定點
即係見到馬田宣傳一定自動波知道佢藍
即係唔存在啲覺得馬田推薦所以要試下嘅人？

你唔好嗌呢句口號

m記撚全面進場

你呢啲咪鬥黃囉屌

唔係行內潛規則
我都唔係唔0每周例假0lkl
係講緊好簡單個架構

我都唔係行內人*

所以你會去幫襯???

本身佢都唔係窮到無飯開嘅youtuber

咁多人話收藍錢比黃圈
而家藍圈錢就收咗啦
睇吓幾時入幾落黃圈到先

教你哋點樣有腰骨答選舉主任 首先要尊重國安法同遵守國安法

樓豬真係弱撚智

又批鬥post
係唔係每個都要符合你地一大堆標準先可以話自己係黃？

你都睇緊live，咁即係你都無出去啦
仲好意思講其他人把口話自己黃

why not?有黃圈youtuber認證

草船借箭
要强大，要壯大，不要拘泥呢啲小節。有錢唔揾盡，點有資源抗敵！話俾你聽，五毛分化部隊已經睇中你哋咁高情操高道德，用小小情況，一個一個分化出去，到時淨底幾保冰清玉潔的真黃，已經不成氣候！結果如何，白痴都知！
分化黨！

如果無投資開 啲fans睇開佢channel
睇到佢賣廣告去幫襯富途唔通全部都係啲fans嘅錯？
幫手賣廣告果個真係一啲責任都無？

照咁講 我用富途炒股贏咗錢再駛落黃圈都得啦

擺明就私人恩怨啦

香港百物騰貴，馬田哥食女都唔肯畀錢就知經濟情況未必好好，原諒佢唔好再鬧啦搵食啫

希望連登馬田fans既寛宏大量套用到落所有非紀律部隊既公務員度
唔好再話人公狗偽黃扮哂嘢啦

咁一定有責任既, 最好係真係唔賣藍廣告啦
放馬田係監察list
黄都可以變節既

件垃圾之前唔係比人爆食女fans?

正確態度

好波
馬田賺藍圈錢幫襯黃圈就得(藍圈錢就賺咗 等佢放入黃圈)
Fans用富途炒股 贏咗啲錢幫襯黃圈就唔得

我記得佢直播係講喺呢個「群體」度搵
但個個都話佢係咁啱食中女fans
到底邊個真

警方調查後表示馬田哥篤精係深黃，仲有條女膽敢要脅佢一定係私怨偽黃

佢嗰間牛旨用嘅貨係支那

本身係佢支持者，都開始慢慢頂唔順佢。
成日好似被害妄想症咁樣人哋話佢少少嘢就喺度發癲屌鳩人，有一次有個應該係學生哥咁樣嘅聽眾睇佢嘅直播留言講自己聽日唔知學校有啲乜嘢事好緊張。
馬田佢喺度笑鳩人哋小學雞，之後就拉到落去問嗰個學生: 究竟有咩好緊張，係咪會俾人話你偽黃，鬥黃，比人話熱狗。

無端端拎人哋借題發揮係咁恥笑人。

頂唔順，
有人直播同佢講: 咪咁樣啦你咁樣好乞人憎
之後佢又喺度發脾氣話： 你會覺得咁樣乞人憎係因為你係啲咁嘅人，會講咁嘅野！

我覺得人地話佢乞人憎係人哋同佢講心事佢喺度借題發揮笑鳩人

unsubscribe咗，佢太煩。

其實佢有冇掉過雞尾酒或者有冇捐過錢，同佢幫支那公司賣廣告係冇關係。
做咗就做咗㗎啦。

13. 牛牛真係好好用

佢有表過態咩？

做人有底線邊個會鬥佢黃
今日收得富途錢賣富途賣廣告 啲fans識自己分富途係咪中資

下次係咪可以收錢幫黑警洗白 啲fans知道黑警點洗都唔會白又得？

事實上就係雙重標準但啲fan 唔肯承認
仲可以掉轉話返佢做係收對方錢 咁樣先係識玩
繼續兜啦 咁樣指鹿為馬法真係令我嘆為觀止

馬田粉絲話佢疑似亞斯柏格嘛，講野得罪人冇感覺，食女又冇高潮冇感覺，賣藍圈野又冇感覺，好慘架

支持政府新聞處出錢比馬田幫警隊洗白
到時啲fan boy仲要仆住去幫馬田話接政府job先識玩

所有無理取鬧嘅人都可以話自己有亞斯柏格

同個條K Kwong 一撚樣，掛撚住黃色嘅名義，成日喺度講啲藍色機構做宣傳又同啲死藍絲女人攬頭攬頸影相

收中資錢賣廣告
要公平 就要批鬥馬田
但係從來冇人諗過達哥其實冇問題

話鬥黃根本onL9
本身小事嚟鬧完就算架啦
係要有班腦殘粉出嚟搵啲歪理走去兜
你見到歪理就會駁架啦
根本小事化大嘅就係啲腦殘粉
斷正根本冇咩好兜
企定定俾人鬧完一大輪
佢本人出嚟同大家講聲對唔住冇下次咪搞撚掂
其實冇咩值得拗

因為真係有問題，尤其是反送中之後發生

想知 要點接
奶住接?

馬田：加入警隊食藍圈錢救手足，反正幫手老作洗白啲黃絲又唔會睇，又唔使落手落腳殺人放火

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
9.東江水
10.你分化
11.共產黨最開心
12.youtuber接廣告潛規則
13. 牛牛真係好好用
(更新版)

咁都鬥黃咁屌人做警察都係鬥黃啦

好心啲fansboy見到個偶像柒咗就好心認啦
仲要拎啲歪理出嚟兜
見到啲歪理真係令人更加憎佢囉好無

本身我都有睇吓馬田嘅
好心做錯事正正經經快啲道歉咪形象唔會插到谷底
不過收得錢幫人賣廣告 肯唔肯道唔道歉又另一回事
而家咁搞法 啲fans拎啲咁嘅歪理出嚟駁
繼續搞落去 我feel到佢會同達哥Ming仔變成同level

教精啲議員唔好閃閃縮縮，要挺直條腰

識玩一定係加入警隊，賺錢幫襯黃店

其實你呢個有咩用
除左for自己睇以外，人地都唔知你講咩
打長少少有前文後理先好討論

你係唔係覺得一個Youtuber真係同產品間公司Deal廣告番黎？

早期fans但依家唔係
佢性格實唔會道歉

就算真係道歉
只會更多人踩
你開得po都係想睇佢仆街
如果佢道歉完 你只會覺得佢衰左
只會到時再加多幾腳

講就好聽 道歉完就無野
係心照啦 人地道歉完你咪又係會諗下一步

不如睇晒全部人 睇下邊個有收中資錢 全部放晒出黎啦

你地依家咁做 咪同中國班人鬥愛國有咩分別

不如唔好鬥d錢點賺返黎
鬥d錢洗左去邊好過啦
黃店做生意係咪要check曬班客係咪黃？
蘋果係咪唔可以接吉野家廣告？

吓 呢個真係做人原則問題

佢道得歉富途實收返廣告費
咁佢做得出我真係會原諒佢架wor

你咪繼續覺得呢啲係批鬥囉
咁咪大家齊齊食美心吉野家囉

你去食吉野家同美心會收錢？

黃店做生意分唔分到個客係藍定黃？
蘋果有無接過吉野家廣告？

任何人做咗啲咩都唔使同你證明啦 使唔使拍埋vlog 俾你睇 依家個問題係啲人咁樣問佢 佢可以好隱晦咁答 可以話自己有時會出去行吓街 睇吓衫咁都得啦 但係佢一聽到條問題就咁樣話返人 ‘’你話我冇做過野？你自己都冇啦‘’ 咁樣嘅回答就知道 佢係真係冇做過野啦 叫佢改名做馬撚啦 咁串

你去買份蘋果
睇下幾多係藍啦

咁我咪用富途炒股搵錢 搵完幫襯黃店囉 得唔得？

台灣果個先唔好睇wor 成個低能仔咁

應該要鬥埋生活
你每日去唔同地方食飯
間鋪頭係咪中資 間鋪入既貨係咪中資
買支飲品要黃店買 但買之前要睇清楚係咪中資出
到屋企 玩既game背後有冇中資成份
你依家著緊件衫 著緊既鞋背後係咪中資

達哥柒係因為佢由頭到尾都唔出聲
同埋永遠有班人係要迫人表態
佢暗示都唔做就一路龜縮

要鬥黃 麻煩每日個袋掛晒香港加油個d裝飾
返到公司個位都放埋 你唔放 同達哥唔表態有咩分別

既然班fans講到馬田係賺紅色資本壯大黃圈咁唔使成日叫我地資助佢啦有紅色資本資助佢咪夠佢生活

立場 蘋果 post 洗白文我都會屌架
你唔記得之前立場扮中立大把人唔繼續課金咩

馬田哥口疾疾扮可憐順便屌下連登仔五毛咪過到骨囉，使乜道歉，上次扮割屎家軍咪成功左

我唔係馬田fans
不過佢表曬態 拍埋片去遊行
紅/藍底公司賣廣告
d廣告商都搵佢賣
錢係比左個黃底嘅人賺
佢轉頭可以食下黃店支持下

本來筆錢就可以比藍底人賺 跟住佢就去藍店

你不如問下黃店餐廳有無同過大陸食材
有用過者係比錢支那賺
唔配做黃店囉

之前達哥比人屌
係因為佢接紅底廣告
跟住就唔撚表態
64都唔夠贍提
後尾衰左
又係到扮野天佑香港
周屎來母一鳩樣

但馬田係表左態都有廣告
吹咩？

好惡咖依到D人
要你SHOW埋條腸比佢地睇先信

Pin plx

佢未做嘅嘢，亦都未應承做嘅事，你有資格代佢講

咁咪証明佢既目標觀眾唔係你囉

任何人做咗啲咩都唔使同你證明啦 使唔使拍埋vlog 俾你睇 依家個問題係啲人咁樣問佢 佢可以好隱晦咁答 可以話自己有時會出去行吓街 睇吓衫咁都得啦？

你講曬啦

你課左幾多？

乜佢有叫人課金比佢咩？？

話俾你聽佢根本就係想食兩家茶飯做世界仔
你睇下balu arhosunny呢d黃YouTuber
有個句講個句 有自己原則
馬田就陰d陰d兩邊唔得罪
還緊要r到job
條條片都錢錢聲
係連登見到呢d po就係自己Channel 單單打打
但係又由頭到尾私私縮縮
我本身都幾中意佢d片
但呢一兩年成做埋d野屌9人又串串貢
運動後又冇乜聲氣
覺得佢好撚錢字行頭

最好笑講到自己點毒點毒
原來SP食家

用你嘅goodest logic
樓上條芝士粉可以好隱晦咁答 :可以話自己有時會出去行吓街 睇吓衫咁都得啦

佢依家潛水唔應我，即係乜都冇做過啦，偽黃

話說依加馬田中曬佢之前拍哲學節目啲回力鏢

話馬田台灣同香港都咁多fans
所以一定唔會唔夠錢洗
其實係一個咩推論嚟？
就算佢有一定份量嘅收入
唔等於該份收入係大過佢份支出
講明 我覺得賣富途廣告唔係最好嘅選擇
不過都唔需要話佢係染紅染藍

馬田哥表左咩態？好似69前就健吾mode笑柒人上街

平心而論唔係阿神帶挈馬田唔會咁紅

佢每次片尾都會叫人加入youtube會員贊助嘛

叫人係咁買佢野呀傻閪

乜你終於發現黃色經濟圈其實只係一個自欺欺人嘅笑話喇咩

點睇
利申：唔想幫熱狗賣廣告

笑死 正正常常生活就一定夠嘅
係咪要供樓就可以當無事
咁都唔算開始染藍 係咪入埋pprb做先染藍？

依個肥西何常唔係扮緊低能仔呢？

遊埋行 都唔叫表態
又鬥黃

咁馬田屌鳩咗共產黨未？

不嬲都無理依D乜乜柒柒鬥黃D ON9野

呀神全台灣最賺錢youtuber

係你先咁好心機同佢解釋
條友都唔知係咪假膠黎

你唔係要講‘我屌鳩你個共產黨’先叫屌左？

藍田一路都食緊兩家茶禮架喎冇得比較

食開兩邊茶飯 應該靜靜雞係屋企屌咗

其實表態賺藍錢有咩問題
咁咪姐係藍屈服囉
你覺得你最終目標係咩？係咪所有藍色資源收曬皮
如果係既話
我好奇你有咩高見可以點收曬啲大公司皮
但如果想藍店向黃圈跪低
賺佢地錢係第一步
所以收皮啦
點解達哥死 係因為佢唔表態呀傻尻

點解唔同人，兒登仔把尺又唔同既，無PR公司狙擊我真係唔多信，之前就达哥，而家就馬田

依兩公婆就可以用第二把尺？
張繼聰謝安琪黃店買衫拍拖 引網上罵戰

重有藍子華呢？
黃子華陪蘇永康兒子Jazz踢波放電

佢要諗下如果唔係觀眾 就唔會有今日既佢
依家佢同觀眾既期望唱反調 盞成為達哥ming jai 2.0

推翻共產黨第一步就係做警察，賺晒庫房啲錢，再去食黃店

練習下都好

樓主你係要pin野就pin我依個啦,如果你唔係PR既話

馬田哥：唔主動幫手殺手足輪姦咪得，到時出糧課金畀我或者買注脂牛，你就qualified 做白警了

推

其實你係咪搵唔到兩者不同
用下腦先回覆啦
迫藍店面向黃圈係必要
令更多藍店知道淨係奶政府係唔得
而且你有權唔幫佢買野
廣告嚟㗎炸柒頭
而你講做警察要消費大量時間
理論上係冇問題
現實上冇人頂得順最後都會變質
而且政府機構係對立面
商店唔柒係 你個豬腦get到未

訓醒未 迫中資知道奶政府唔得

有權唔幫佢買野 所以佢賣廣告我跟佢買野就我錯晒？

我知連登而家絕大部分都係冇分析能力既人同pr
希望有人睇完會明少少
唔係乜柒都用類比就好似你岩架柒頭
尤其政治局面咁複雜
少少因素唔同已經係兩樣野
類比只係似是而非嘅talk shit
要討論就正面討論

熊仔頭都幫大陸交友apps 做promotion

想問下先，你有冇分析能力？
而家上網一search乜都分曬俾你
你係要人餵到落口
咁可以點

證明大陸交友apps係暗黃

藍屍商店唔係對立面？咁啲手足使乜裝修藍店身陷囹圄，一早跟馬田哥賣注脂牛發大財咪算

馬田叫佢啲fans去幫襯藍店，點樣可以推論出藍店知道淨係奶政府係唔得？我淨係見到藍店想借年輕人偶像打入黃圈，而馬田就係幫兇之一。你又咁老定佢啲fans睇完個廣告唔會幫襯支牛？

有屁就放啦啲護主狗永遠都係鍾意講埋啲又冇內容又冇殺傷力嘅廢話，藍田扣你人工架

幫中資賣廣告就可以一啲責任都無？
正啊 咁我支持馬田賣多啲中資廣告

上個post有幾個護航撚既精彩言論：
1. 馬田100萬訂閱 個個星期幾百萬view 但窮到食屎
2.幫藍圈賣廣告係為左搵食姐 唔計
3.你有坐黨鐵都唔可以批評馬田

特別係會員：宇城飛

以我所知 佢係有請人幫佢做野嘅
咁如果佢youtube 廣告分紅加課金唔夠cover 人工 租場嘅支出
咁又算唔算正常生活？

再者 講緊收富途錢賣廣告 你就拉PPRB 嚟講
一下子將個論點推到極端 咁樣未必俾最好嘅論盡過程
由收富途錢到PPRB 中間應該仲有好多空間
例如 PPRB係要掩飾警暴嘅惡行 而富途都可能只係中資
各位唔鍾意富途按理係想杯葛中資等佢搵少啲
咁當然馬田係收咗中資錢
但你一野就將賣富途廣告同PPRB劃上等號
會唔會有少少過份演繹？

老實講
如果中資 藍面落廣告落黃圈
點解冇人覺得吹風向同藍圈講佢暗黃係有用好多
而唔係鬼打鬼

笑撚死

宇城飛幾時入黎？

宇城飛既道德高地：
叫人幫襯幫襯藍店/賣華為廣告都冇問題/落tvb廣告/入警隊都唔可以鬧

老實講
如果中資 藍面落廣告落黃圈
點解冇人覺得吹風向同藍圈講佢暗黃係有用好多
而唔係鬼打鬼
點解淨係識打散黃圈
唔打散藍圈

做人條底線咁低
你真係估唔到佢之後幫邊個賣廣告㗎喎

人地點解要搵你賣廣告
咪睇中你900k subscriber 想打入黃圈市場
唔通真係送錢比佢用咩

你呢 俾啲內容我 唔好回力鏢

如果中資 藍面落廣告落黃圈
點解冇人覺得吹風向同藍圈講佢暗黃係有用好多
而唔係鬼打鬼
點解淨係識打散黃圈
唔打散藍圈

想搵人試下答我有冇高級批鬥官答我

Rock哥721直頭畀鄉黑打埋一獲，之後賣藍屍廣告都要畀人屌，直家吹吹下就馬田哥宣傳支那牛牛好深黃

好多盲粉幫佢

1. 如果你喺佢未幫PPRB 甚或只係你推論嘅過程中 佢會遲啲幫PPRB 就批鬥佢
咁咪就係未審先判

2. 富途想打入黃圈市場某程度係件好事嚟
不過都係嗰句 幫富途賣廣告唔等於佢係藍
不完美 可接受 有改善空間

其實你咁鍾意拎藍絲啲野俾比較不如你直接轉藍啦，我道德水平唔會低到好似你班藍絲咁囉

你知唔知咩叫中資呀？中資賺返黎啲錢會點用呀？就係用黎打壓人民呀，你接受到既你咪繼續去撐囉

有冇人覺得啲護航撚話900k+台灣1m3訂閱既馬田好窮 睇到呢度有啲忍唔住笑左

你嗰啲廢話唔好以為自己有咩真知灼見啦，收皮把啦你

OK 咁我用富途牛牛了

你講得岩 羊毛出自羊身上
不過啲人會繼續做港豬 玩原神

連登仔標準冇1億都係窮撚

你話咩就咩呀 如果你唔係PR既話幫我的含撚呀 仲唔跪低

呀神喺台灣都柒過好多次，PTT之類都鬧得好大，馬田都學唔精

你咁想要個pin咪攞去，唔洗屈pr喎，不過論價值都係pin上面哲學張圖先

致富：Am I a joke to u?

澄清：「推爆佢」愛國愛黨證卷行見人8.5罷工就炒

Chief_Thomas
• 1yr
本人為致富證券董事郭家安，就上述有關要求銷假及返不到工就炒的謠傳，本人代表公司澄清絕對沒有此口頭或書面指引。

致富服務香港社區40載，在香港有不少同事，基本上都係一個小社區，同事間都存在不同政治立場及光譜，我們一直尊重同事有不同既意見，並從未也不會就同事的不同立場意見或表達作出規範，更不會因任何政見而辭退或處分任何人。

我屌你啦，條友有心pin自己野，成件雙重標準到仆街幾把尺度唔同人，你都可以沖出黎....

咁佢係咪完全無做錯 唔屌得先
而家唔屌醒佢 佢見幫中資賣廣告無事
係咪繼續會幫中資賣廣告先

而家無人想整死佢 但每賣一次廣告就屌一次就基本啦
事實係佢咁做真係同fans 嘅期望有落差
但偏偏又有另一班人幫佢用歪理嚟反駁

Pin唔pin我無所謂，但唔好誤導，唔好用唔同尺度唔同人，唔好似藍絲咁雙重標準，試下用你指出既point 回應我指出果幾個偽人先

搵藍營錢壯大黃圈一定無問題嫁
但要睇情況囉
你做網店緊係得喇 一買一賣 啲藍絲買書、牛旨無任歡迎喇
但你作為KOL、youtuber，幫對家賣廣告就緊係on9喇

自己圍爐都算，屌下美國多左膠，如果真係拎出去屌人就幾好臭

達哥唔算太差，可惜觀眾同反達撚都唔原諒佢
講表態佢明講暗講都有
ig有貼立場新聞831，youtube有縮圖串popo
喺反送中之後亦都冇再見到中資廣告

講真，馬田fans唔係夾硬用歪理兜
我估過一排大家又會原諒馬田
柒咗咪認囉，唔知點解斷正都要兜

謝繼聰屋企人做狗 不嬲都比人屌架啦
黃子華都有比人屌 馬田有咩咁巴閉唔屌得？

繼續鬥黃啦

呢場抗爭好快會成功

幾時嘅事，唔見人講

要求達哥ming仔東山再起

馬田都得，點解佢哋唔得
屎萊姆都得

幫你pin

準備睇深黃屎萊姆同馬田哥一齊夾公仔了

好似真係有人出左去Hi票

不過呢個後話啦

唔計啲仆街野 其實屎萊姆仲黃(表面上)

你入返果兩個post 睇下啲兒登仔先啦，
不嬲有人屌？果啲post永遠唔會係連登推唔郁架

黃開既就捉人做100件事100件都要黃，
反而啲偽人，唔見兒登咁落力狙擊？偽人做返1-2件hi下波邊都稱唔上黃既事，就能夠順利上暗黃神檯，你自己話有無問題？

講就講啦問問問 想護主就咪撚懶係大人教細路咁 on99

咪就係， 上埋立場影相

還我屎萊姆，達哥，Ming仔

咪因為無啲柒頭係到兜囉
唔兜咪無人駁推唔郁

我講呢樣野同撐唔撐馬田有咩關係呢？

姐係你明白立法會有功能組別時候，都唔會影響你本政治立場架

咁樣都叫無表態
雙重標準咪認囉

表態就可以接中資廣告
咁政府同黑警廣告都接得啦

不推回覆推郁個閪咩

有飲東江水唔屌得

有啲兒登仔中意既偽人係佛地魔黎，唔可以講名架

要屌就要屌得中
如果只係賣富途廣告就屌佢係藍
個人認為理據唔充份

但我又唔覺黃子華佢地俾Hi係一件好威水事，
呢個真係健康發展咩(況且Hi佢地除左自己感覺良好，諗唔到又有咩好處)

你個邏輯係地球人都一向俾人打壓啦 北韓人 委內瑞拉人 日日都俾人打俾人被自殺，香港人俾個政權欺壓有咩咁巴閉。

係無錯可以Hi，Hi晒全世界都仲得

但你Hi完，第一你又點唔會說服到任何人，第二Hi完原本都仲係同你同一陣線(呢班人你係有機會灌輸你自己諗法)，又會同你割。咁你到頭來究竟又係想做D咩？到同來又係自High？如果你係有能力(資源+公信力)定義到咩為之係正確，就唔會有人係度同你鬧交(打手都無咁多啦LOL，或者你會覺得全部係Bot？)

係喎

我都未試過用

Thx

依家個問題係

(1) 有人會覺得，有表態就夠，佢搵咩錢繼續表態就唔係問題

(2) 有人會覺得，有表態都唔夠，仲要唔接所有紅藍資產合作

其實無雙重標準，因為大家個標準都同你唔同

你要去說服返支持(1) 觀點的人，覺得(2)先至岩你先解決到，如果唔係你都係自High講廢話

永遠都有堆人未對外先對內，仲要唔識聯合次要敵人去攻擊主要目標，壯大咗黃圈先啦，連bargaining power都冇嘅時候仲不斷分化。

上面條友咪就係話馬田表過態可以賺中資錢

但又屌有表過態既達哥幫支那賣廣告

咁都唔係雙重標準？

我又唔覺得對唔對內外問題。最大問題就係大家係想人地支持番自己觀點，但又無諗過點說服人，純粹剩係情緒發洩Hi人地。

就算同一個立場，有d觀點大家有摩擦係好正常事，睇你係想將個光譜放到幾大，而當你去將光譜越收越細但無人跟，未變左個爐越圍越細

黃屍垃圾遲早因為其他黃垃圾篤尿唔夠黃而走去批鬥人

有無讀心師解讀吓

咁你可以反駁佢，
但始終都係說服唔到人地
問題都係解決唔到架

離題Sor 我唔係Reply 上面條友講野

應該係想講收支牛廣告費收得5千蚊都要比人屌

九唔搭八

你都冇答過我
我叫帶風向
害佢地鬼打鬼
不過講真講鬼打鬼
邊夠你地嚟

真係無眼睇
日日都話點解會失敗
咪因為d人永遠張自己個理念強加於人地身上
人地外面藍絲你唔搵野去插佢
反而自己人做錯小小就搵位入

不如問埋d黃店點解唔選擇客人入去
有d一睇就係藍既就唔好做佢生意啦

自己份工係咪中資 你出緊份糧你可以選擇邊個出比你 點解要做中資？

要幫達哥 ming哥 屎哥澄清番先

移民個啲都係？

拉喇on99 Post

唔只錢，view數都係佢最多
老高都係第二 佢第一

阿神仲要有3個channel, 唔洗玩

如何才算打贏馬田？
1. 不能搭黨鐵
2.不能飲東江水
3.要係馬田癲峰時期（表黃）定勝負
4.不能在youtube以外地方出post討論
5.不能說馬田政治立場
6.不能攻擊馬田幫中資賣廣告（搵食姐，你養佢）
7.不能攻擊馬田食女fans(人唔係聖人，食女冇錯）
8.要接愛馬粉既意見，唔可以攻擊馬粉
9.要喺馬粉冇矛盾之下討論
10.一定要在馬田ig/youtube下面留言，連登太負面太酸唔計
11.不能搵ming仔/達哥/謝安琪/屎萊姆作比較

諗到再加

如何才算打贏馬田？
1. 不能搭黨鐵
2.不能飲東江水
3.要係馬田癲峰時期（表黃、唔窮時）定勝負
4.不能在youtube同ig(佢主場）以外地方出post討論（包括連登）
5.不能攻擊馬田政治立場（佢係中立的 所以不分黃藍 佢曾經講過分黃藍去搵餐廳食野係好麻煩好傻）
6.不能攻擊馬田幫中資賣廣告（搵食姐，你養佢？）
7.不能攻擊馬田食女fans(人唔係聖人，食女冇錯）
8.要接受馬粉既意見，唔可以攻擊馬粉（馬粉講野一定係有道理，其他人站係道德高地指指點點）
9.要喺馬粉冇矛盾之下討論
10.一定要在馬田ig/youtube下面留言，連登太負面太酸唔計
11.不能搵ming仔/達哥/謝安琪/屎萊姆作比較
12.馬田未回應唔可以當佢輸
13.馬田回應左但1999唔可以當睇唔明

諗到再加

14. 務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏了，馬粉也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。馬粉總是可以找到一條理由來說明你不應該贏的。

老高都要同老婆分錢
呀神自己一個袋晒

唔覆我關於雙重標準既野，但密密update 個post, 其實係咩居心

如何才算打贏馬田？
1. 不能搭黨鐵
2.不能飲東江水
3.要係馬田癲峰時期（表黃、唔窮時）定勝負
4.不能在youtube同ig(佢主場）以外地方出post討論（包括連登）
5.不能攻擊馬田政治立場（佢係中立的 所以不分黃藍 佢曾經講過分黃藍去搵餐廳食野係好麻煩好傻）
6.不能攻擊馬田幫中資賣廣告（搵食姐，你養佢？）
7.不能攻擊馬田食女fans(人唔係聖人，食女冇錯）
8.要接受馬粉既意見，唔可以攻擊馬粉（馬粉講野一定係有道理，其他人站係道德高地指指點點）
9.要喺馬粉冇矛盾之下討論
10.一定要在馬田ig/youtube下面留言，連登太負面太酸唔計
11.不能搵ming仔/達哥/謝安琪/屎萊姆作比較
12.馬田未回應唔可以當佢輸
13.馬田回應左但1999唔可以當睇唔明
14.要公開身份先可以批評（明人不作暗事，馬田在明）
15.從來冇掂過紅野（耶穌話邊個冇做錯過野就擲石擲死個女人，最後其他人紛紛放低石頭走左，耶穌擲死左個女人）

16.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏了，馬粉也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。馬迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏的。

是撚但啦
所謂黃圈成日都捉人出黎打靶
今期到馬田
但其實大撚把youtuber明星都幾無辜

成日講黃
老闆黃員工藍咁間鋪藍定黃，定一藍就要即炒？
又大撚把黃店入緊支那貨
邊個邊個黃又同政府中資打工
你要批鬥既鬥到下世都未鬥完

屌邊有得分咁細
自己知自己咩事咪得囉

成手圍爐搵人批鬥
遲早眾叛親離

幫支牛宣傳都冇問題啦 咁我都係食住老麥用華為睇cctvb算lu 冇錢既話做住狗先搵餐飯食姐 最多打手足果陣輕力啲

問左藍子華未呀，依啲佛地魔屌大力啲嘛

知唔知咩呢個世界唔係非黑即白？

岩呀遲早有日睇返cctvb 愛回家正能到仆街 又五一又盛 幫cctvb宣傳又點姐 黃人都唔未必會睇架啦最好梗係一邊睇cctvb一邊屌佢 咁就高章啦
做警察都係為左生活為左錢姐...最多扑你果陣細力啲

岩呀 睇cctvb幫cctvb宣傳造勢都唔係問題
最緊要係宣傳左 賺左cctvb錢 又一邊屌cctvb 最高章反正都冇黃人睇架啦 賣得一日得一日

是撚但啦
你地咁鍾意搞黃色聖人圈咪繼續

幫紅藍賣廣告=鬥黃
我睇住cctvb又食燉一邊覆緊你

黃色聖人圈

老老實實 其實燉好好飲 cctvb啲劇好高質 老麥又平 美心度度都有超方便仲有我用緊中移動5g+華為上網 快撚到孖閪咁

都係馬田哥醒，一早話左分黃藍係戇鳩

叫你答藍子華呀又唔答

可能你平衡時空，兩個都俾人追擊過

試下入去睇下回覆

子華關我咩事？
呢度係討論「馬田幫中資宣傳」

我係針對緊你把尺度係你個子華神果度有無出事姐，定係你子華神又用第二把尺呀兒登仔

子華有幫藍/紅做宣傳既話我一樣屌佢
你點解假設我唔會？
我而家呢一刻就係針對緊馬田幫中資做宣傳
你係咁轉移視線做乜

屌佢？係邊呀睇過？

你屌深黃馬田，所以你一定係達狗/ming閪/屎家軍/藍子華派黎既奸細五毛

youtube都係紅底奶共
所有youtuber都係紅底

巴打你係咪有啲咩缺陷？

如何才算打贏馬田？
1. 不能搭黨鐵
2.不能飲東江水
3.要係馬田癲峰時期（表黃、唔窮時）定勝負
4.不能在youtube同ig(佢主場）以外地方出post討論（包括連登）
5.不能攻擊馬田政治立場（佢係中立的 所以不分黃藍 佢曾經講過分黃藍去搵餐廳食野係好麻煩好傻）
6.不能攻擊馬田幫中資賣廣告（搵食姐，你養佢？）
7.不能攻擊馬田食女fans(人唔係聖人，食女冇錯）
8.要接受馬粉既意見，唔可以攻擊馬粉（馬粉講野一定係有道理，其他人站係道德高地指指點點）
9.要喺馬粉冇矛盾之下討論
10.一定要在馬田ig/youtube下面留言，連登太負面太酸唔計
11.不能搵ming仔/達哥/謝安琪/屎萊姆等人作比較（因為他們不配）
12.馬田未回應唔可以當佢輸（因為佢回應左你都未必睇得明 iq200門檻）
13.馬田回應左但1999唔可以當睇唔明（同上 係你既問題）
14.要公開身份先可以批評（明人不作暗事，馬田在明）
15.從來冇掂過紅野（耶穌話邊個冇做錯過野就擲石擲死個女人，最後其他人紛紛放低石頭走左，耶穌擲死左個女人 好似係）
16.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏了，馬粉也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。馬迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏的。

可能係啦，唔識雙重標準
因為我將你果套logic 套落去唔同人度，發現無一個人係黃，無一個人pass到，係我既缺陷唔識雙重標準，所以唔識黃到發金

不如巴打你老老實實答我啦
馬田幫紅藍宣傳冇問題？
你係咪淪落到咁？

不如巴打你老老實實答我啦
你係馬田會點做

出post屌連登仔鬥黃
話搭過黨鐵就要死全家極端化拖埋其他人落水

紅色資本點樣暗黃
係唔係類似話689=港獨之父
想知你講完點動搖紅色資本嘅本質同地位

難答普通人如何生活係地球而不用氧氣

開個live口疾疾扮可憐話連登仔全部藍屍咪得

你睇下正評數

好似無咩人鬧人用支牛

馬田 我就冇睇開
之前話佢搵SP我都覺得冇咩問題
私生活關我撚事咩
但今次幫唔落
選擇性問題> 佢唔接個ADS一樣可以夠洗夠用
佢接只係想搵多啲
你話佢真係冇錢開飯 要迫住接 我覺得OK
冇得選擇之下 只好接受

主要係開壞個頭 大J推走咁多咪好唔抵?
咁個個都可以接啦

重有人話有人用支牛先>佢拍冇問題
我夠見大把人食藍店 > 個個食都冇問題?
原來係選擇性抗爭

Double standard

樓主最近幾時幫襯七仔ok?

匯豐又話佢賴共
恒生又係匯豐
中銀又中資

樓主答唔到扮睇唔到

係囉
幾時回應好多人用支牛
作為連登仔都唔以身作則
做咩唔屌佢用大陸app

垃圾youtuber一名，狗改不了食屎，條垃圾以前不嬲最撚鍾意淘寶

一係我就唔接呢單廣告
一係我平時就唔好扮哂野話自己揀過度過先接廣告 唔話自己係黃

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

富途送188萬現金點睇

大家點睇

佢唔抵得馬田囉
日日都出po追擊佢

其實真係冇問題

馬田幫黑警洗白
等於黑警會成功洗白

呢條達粉仲想幫達狗平反
收皮算啦
馬田有冇唔表態屌人引戰狗呀

我不嬲覺得
屎 無問題
Ming仔 無問題
達哥 無問題
食藍店無問題

但我係深黃 咁得唔得

真係唔用中資嘢咩
On99

放心
大部份黃衛軍連登仔會扮睇唔到你個留言
繼續去批鬥其他人

達我真係唔熟唔想理
屎就啲片最廢又樣衰
Ming仔直頭係話示威者同警察武力對等，星火係aggressive 組織，已經唔關接咩廣告事

仲有佢係講人生大道理講事時做賣點，英國脫歐又咁多高見，香港有事就潛水，咪虛偽囉，雙重標準囉

其他幾件拍打機，煮野食，廢片本身有固定觀眾唔講政治其實你都吹佢唔脹，要睇就會睇

同題目無關。請問你認為做啲乜係有意義？當然你話依家做乜都無用，照生活，留返條命我都接受。
唔係要反駁你，只係想了解你點睇

連登仔欺善怕惡
有本事就入去個post鬥

富途送188萬現金點睇

你收咗果班連登仔皮先算啦

有簽經理人就話
無的話 唔係直接deal 可以點
都on9
講到好撚醒咁

聽下你偶像點講先

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
9.東江水
10.你分化
11.共產黨最開心
12.youtuber接廣告潛規則
13. 牛牛真係好好用
14.表過態可以賺中資錢
(更新版)

究竟馬田fans圍緊爐
定係公海屌柒馬田嘅人圍緊爐

收唔到連登仔皮就算
比你個list有1000個point都無用

可唔可以當佢回應咗件事
馬田都算叻仔，連燒兩單
我估可能上一單仲大鑊
先會特登再整多單嚟遮咗單SP事件
可能查落去係馬田錯
spin咗去黃藍紅好過繼續俾人周住要佢攞證據出嚟
上一單班fans就spin咗落去搵SP有冇問題

黃子華返大陸拍戲取境嗰期俾人屌到反皮你係唔係瞓著咗

按照馬田粉標準
咁即係ming仔 大J 屎來母 達犬全部都係無辜怪錯佢地了

達哥唔表態

馬田可以用精神病兜，達哥唔可以忍唔到

依班人咪係馬田粉縮影，睇啲論點合理化做港豬
仲有馬田粉講埋晒啲歪理話自己善，人唔笑狗都吠

仲唔快啲開過新post幫下達狗平反

係咪見達狗少咗俾人屌
所以就推返佢出嚟屌多幾獲

達粉仲以為達狗可以翻身？
收皮啦達狗

一個留言收樓主達粉皮

就係因為黃圈做得唔夠大先係咁, 我又冇乜所謂
一於收藍屍錢,消費係黃圈

食埋tg都要俾人質疑 迫富途歸邊好過